## Установка

1. Клонируйте репозиторий на свой компьютер:

```bash
git clone https://gitlab.com/sltnsprbkv/course-project.git
```

2. Перейдите в директорию с проектом:

```bash
cd course-project
```

3. Установите зависимости:

```bash
npm install
```

## Запуск

Чтобы запустить все микрофронты на локальном сервере, выполните:

```bash
npm start:all
```

Откройте браузер и перейдите по адресу [http://localhost:3000](http://localhost:3000), чтобы увидеть ваше приложение.

Чтобы запустить все сервер на локальном сервере, выполните:

```bash
npm start:server
```

Откройте браузер и перейдите по адресу [http://localhost:8080](http://localhost:8080), чтобы увидеть ваше приложение.
